[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [293] 笑死

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
*12/4 召喚相關內容變更公告*
公告:
1) 龍符將從蛋池內移走
2) 龍符獲得方式改為在商店中交換
3) 抽到重複角色/龍族時，覺醒之露獲得量增加
4) 大量補償
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
火紋合作!!!
日期: 2019/4/26(UTC+8) 維護結束後 ～ 2019/5/14 13:59(UTC+8)

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
期間限定虛空之影討伐指令：
日程: 2019/4/12 14:00～ 2019/4/26 13:59
新登場虛空之影

公告:

「龍族傳說召喚」：
日程: 2019/4/12 14:00～ 2019/4/18 13:59
龍: 邱比特、利維坦、迦樓羅
角: 塞因福蘭德(水槍)
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?([url])

虛空之影活動日程 (4/26~)

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：
我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

新手留名

4葉巴搶1001估你唔到

依個post
係懷念爺爺既氣氛...

乖孫

見冇人搶1001 順手開埋

四葉的祝福
香港九龍新界無得避

我愛4葉

禁唔到回覆

屌你老夫

臭檸檬定維巴

維bot先冇咁低汁

5愛禾那

中出4葉

我愛鯨蛇

你話4葉低汁

SH番半年左右都要架喇

係咪玩返姐

4頁被冰
g錯了.....

Gameboy仔於第一頁輕鬆留名！

有玩

世界第一

冇出現

我發現一用tg就唔想上嚟

你用tg同女女吹水吹到唔想上黎?

原來大佬們真係有tg group自私聚

冇女

冇

你咁令仔刀冇
人唔笑.....

mola mola

矛人tg禾

Tg禾未

24小時小妹談心熱線
歡迎tg me

禾tg叫小薯a_a

i am 4mk
add me

大家都留力打真水?

整親手打真火只可以做行行企企

理5tg禾=.=

我g你4mk

淨係開嚟睇啲鹽濕嘢-.-

個個都tg
龍肥post rip

但你冇tg禾

lin呢

唔怪得冇晒人

雷雞5場 767-0086

我愛4葉!

邊有tg谷呀

-2

求加tg group

好想入菊

Tg我大佬加你

-1

超人棄

我學佢改咗a-a都冇人揾

唔怪得推咁慢

又話tg睇咸野=.=

次次禁你個名都禁咗去link

想入菊好易

典解=,=

開街?

入股鯨蛇

畫ham濕圖未

禾淫底ok?

三玖黨here

冇技術=.=

ho mk

成家都可以中岀

我愛4頁
更愛鯨蛇
碎暧維b

你可唔可以連續食兩支煙牙？

你醉mk

5食煙牙
=.=

睇黎要買多部機玩龍絆了

渣ga

我愛雷狼蛇

G持

所耳理系4mk=,=

食cup cake

會蛀牙=.=

禾唔係全龍絆最壞-.-

想學理=.=

Thanks

有柚子檸檬味

垃圾樓主

咩料

撞到手肘 而家一郁就痛 摺埋就好撚痛
似唔似甩骹

法國你成日j擊樓豬
究竟咩關係

元氣有蟲 唔好食咁多
可能因為咁食到佢忽lun左

佢辣殺

你女朋友?

一早戒食生野

佢男

你男朋友?

今日無人打真龍族的試鍊

如來4頁係女人

系

你地幾時先肯信我唔係4gay佬

禾

Gun未

今日街場勁伏

淨係玩到槍奶

今日我都好伏

3407974

我日日都咁伏

兩冇抗禾未必得

伏左成個鐘先嬴到3場

渣=.=

甩骹直程成隻手走位

現充程b去左邊

甩骹係痛到唔可以轉動

利申 試過

發現有巴打好濫

邊個

打咩

禾要用左手 多謝就禾

打完

我反而不嬲都左手玩

唯有去打帝超

有冇人打真龍

而家都差不多 郁一下都巧痛
禾係巴士上層抱住個仔落樓梯時撞牆

打真風定真火？

等啲大佬開

你睇下#79
濫到莉莉咁

冇所謂

真風then,我唔識拉真火頭

671 2053 真風

仲有巧多毛就升lv 巧驚

4月23出

試下睇下個骨有冇移位

大6驚

影你幫我睇ok?

i could do this all day

之前抽到熊yeah
仲考慮緊換唔換3000路
睇黎都係賣左佢比鯨蛇入股好

你可以輕輕力摸下
同應該係會痛到起唔到身

KLab都大陸game

開街？

我都想講
前日先溝完蔘蜜, 跟住就蜂蜜
啱啱仲要有埋子

一定係大6仔畫搞到我認錯

摸冇痛 係咪可以等佢幾日

等18號真水3箱

唔等

賣啦快

到你要升建就知

撞親姐
如果佢聽日腫到豬頭咁就睇急症

巧

牙鯨

有冇野玩?

賣未

唔好賣維巴啲嘢ok?

我大嫂細路踢波仆街
第日腫到豬頭咁先知斷左韌帶

風火都未升完

563 6588

打真火都得

腫就冇 仲係有啲紅紅地咁 晏晝都冇咁痛
過幾個鐘就郁都痛

等真水

煮隻蛋輕輕6下作

有冇巴打想棄，我想收個ac同fd玩

升咗lv添

之前有巴打賣acc

GRRM巴curry禾一場真火ok?

Gun

叫grrm巴開真火

300

認真就搵程b
佢個抵好多

真火310-6520

覺得買首抽賬仲抵玩其實
除非 齊活動建築

Where

仆乖

轉app啪錯制

消失左
正常都唔賣
真水都就出
又出火紋
仲拆埋卡池
太fuck了
要玩耐啲

我想棄

死得

我想收

我想死

468-8259

收到風 真水Team

仲玩失落的公子都係SH

我出$100
全副身家了

PM

收左Sba acc了

thanks all curry

agger

ching sick ball

是真唔是呀，幾錢，ac有咩

你辣殺

我買左了
你慢左點五步

收到有人放

佢係想棄到18號

18號送返比Sba玩

幾$$收 有老屎忽稱號

有冇暗老夫同暗弓?

講真 冇暗弓暗龍真係收唔落
第一代最貴首抽賬

呢d基本嘢

Tg傾ok?

我珍. 第一代首抽暗弓寶貴ac 可遇不可求 尊貴不凡

好歐 卜左

有冇人要打真龍族的試煉

18號先

SBABA可唔可以CARRY新手學打雷鷹

可以但你要用莉莉

又要我用莉莉carry= =?

幾想知莉莉會唔會有其他屬

邊有咁濫 亂咁出

開未 打3場

想打一埸

916 5301

幾肯定永遠擺脫唔到陣海水味

圯弓

火短短就比較濫

Break得切?

冰皇

有咩先，開個價再傾

典解莉莉成日整溶

Ok

成長期

完全體 同 究極體 呢？

究極體

笑4

剩係計S ba佢現有d有償石都應該成幻蚊

收到風 Sba 會有100萬露
總值最少5萬HKD

程巴去左mb post
見到紅龍劍濕晒未

有錢佬邊會賣ac丫講真

識出價一定係出1001

真

濕哂

望佢六月出埋noir /白金天

去台灣地下街睇下 紅改同大手
岩價就收了

新本體一個月出一隻
你應該冇望

到底可以出幾多ver.呃錢

改色姐嘛

係noir 差個觀星西背包

早排見fb全套4k

另見有人放大手1400
紅改2000

上次唔係出過咩

大手1400咁底

我見2400 有原加飛 同紅改
加埋大手就可以display 哂出黎

Noir 出左高清先

慢慢升埋劍建先

發覺劍幾好玩

最重要係火紋劍角

佢呢期d廠都排期好多隻等出
再版有x1 Eva 會場突自 突擊
新模今個月隻萬能俠
六月又白正
七八月又40周年高達 紅渣
出新野都要年尾

劍玩到我手指勞損

歸我劍道

遇見不平
拔劍平之

跟本想搶我錢

水劍 打老泥。打完手掌舊雞畀痛撚到

火短囉咁

又多一個劍聖

你怕乜

已經比佢搶晒 每月都要訂

拔劍

我已經唔再好意思叫我個friend去買

劍根本俾fuck視

大手1400 link?

聽朝又要爭魂限突擊

121212121212手指都粗埋

劍真係渣喎
刀大力好多

我迷astray 唔迷西根

有錢人

應該係我force strike太用力chok
搞到個關節勁痛

所以先話俾忽視，應該上調返就正

斬od冇得比 雖然太刀爆碌爆碌都唔差

比返連爆禾

上限咪得

其實減od bar既話，應該短快啲

其實改第4 5下既動畫同倍率 比人正正常常咁5+1而又有合理倍率既話都ok

短好似有bug屎仲未fix

水劍打其他關根本好好用

整體真係差輸出

都唔知會唔會fix

NGA一堆post講真風拉頭

光劍反而幾好

有冇雷雞

係打打多幾場就weak

2669641

走數巴 救大手link
要入定

一陣出紅龍pack 又gogogo就慘

走數巴 求大手link
要入定

一陣出紅龍pack 又gogogo就慘

二技增傷 幾好

咁風劍呢

不要再說了

程巴抽唔到

男定女 我見人用女劍多

抽唔到都可以評論
我都冇莉莉
日日都話佢G

52秒

禾刀是

佢地唔用女角

肚餓

Pizza

男女都好用

不過我打石像都係用男

謝

基..

.gun

係矮左d

除時四凸佢

應該三千攻

仲有8場水鬼先解晒任
但水鬼今日完

仲有10毛想清

虛空任唔係仲有10幾日咩

你開

清埋毛

吓虛空唔係永久？

獎勵任

6451088

我冇毛
唔使等我

18號要真水了

最遲星期三打晒

痴線幫我claim咁多隻

幾時開班教投資

好專業 睇唔明

除左Yahoo
其他都唔識睇

Alibaba?

有啲好耐之前買都有得claim，笑咗

ALLIN火紋

唔識

程B隻劍玩爆擊用熊爺好似勁好多喎

巧嬲 打真火打到
水槍正仆街

梳

成班辣殺水槍 屌佢老母咩
想搶龍頭咪match短啦

第一次比水槍連環轟炸

BABA
Ericsson
well fargo
Orbital 未解體前
Unilever
Sony
Lyolls bank
nbg唔記得乜黎

對唔住

SONY Ericsson

飛巴 手持幾多資產

Ericsson 好耐之前造modem / network 好勁架

以前啲摺機

見到有個g頂唔順改名做小兒麻痺咪玩近戰

好普通

禁錯

又B害

禾地係草根階層

9457478 last 5

禾得D碎股

我蔗民黎

連啲雞都頂唔順啲水槍
你知唔知啲水槍做咩
2隻紫圈一齊出技呀

比劍聖curry了

四星風劍
配隻弓
可以keep住開二技
爆發
好似槍咁衝

可能打真水移位有so

你被動要配熊爺先啪啪聲

平時跟SbaG大佬打
唔係好知自己做緊咩
過到關就得啦NoBme

求原諒

劍聖復活了

有呀未升
隨時凸

要搞搞個爆擊率喎 無腦堆爆傷都冇意思

好多強者

咁都叫多加強者

有熊爺同熊爺同埋熊爺

一晚16頁
唔好咁愛龍肥得唔得

野團啲g又要教過哂
做扯皮條真辛苦

三點半
強者呢？

係到

我證明到 你有兩個老婆

左手同右手

好早

俾莉莉叫醒左

比佢咬醒左

砌左鍋金 好好教訓佢

俾4葉叫醒

兩個4mk係到互含

幅牆最後點

一早就入房叫醒你

沉船仲要大大聲周圍同人講

Really
True story

仲有兩日

搞唔掂，今日再試多次，衰咗叫人黎

新驚巧唔巧玩

程b

嘿

wwz？

What

Last Cloudia

唔巧

wwc 有冇pc版

等4月23

有，要Epic

仲dl緊 姐係del得

入game download完data黑mon
唔知咩事
唔玩了

可以同飛巴玩
賣股比支那有咩所謂

23做咩

飛巴玩咩版？

ps4

今個月會唔會太多驚

想玩馬女人......

買實體定等17號？
今個星期後半打機都唔夠時間

飛鼠個post都list咗9隻game

要做咩

現充北市佬

巴士佬Cow女 唔得閒理你班毒毒

出ps5啦喎.....

全部人都屈我玩wwz同真水呀

出左咪買

gun

買game姐
又唔係買ps4

唔開心

大家都明白

禾勤力打機真毒撚
成班mk係連登b毒撚都無人出聲 世界變

你得144lv

禾帝國畢業宜家入左經驗卡入隊

為左追lv宜家食多3管打假龍

其實有140以上算真毒?

Check pm

有情巴識野

巴士佬好可愛

可愛巴士佬

Btw 用油帝耳開到41環加exp多過裝卡

想搵個粉毛mk妹做女朋友

求介紹

過埋18號先敢用d露
比班mk現充迫害我好嬲呀

我

召喚小氣簿
巴士佬：我條女都幾靚

有左雙符之後
唔想25000佢
Lv又沒沒用

正評

冇150lv唔好話自己玩龍胖

但我勤力打機是真

所以不嬲都話龍胖玩我

仲好wo
講自己玩龍胖俾人笑

就係唔知點解想升爆佢囉

雖然主角連專武都未出
但黎緊一定俾火紋隻火劍壓著打

被動有個加經已經蝕咗個戰鬥技

巧悶 今日係咪會有預告新pool

雷雞5場
665-5528

要細粒d

細粒喎清

我係細細粒

呢d先叫細粒

做咩偷影我=.=

噴水蘿莉唔會係3次元d污糟女人

我日日沖涼.....

你兩個咁早發功

噴水噴死你>~<

Rio

以前去日本買Rio dvd 後黎掉左部電腦 宜家ps4又播唔到
下次去買blu ray

少妹5中2臭男人×-×

唔好咁痴線啦..

下載

有無買雙低橫 噴水個隻

巴士大佬係咪要買齊曬 經典收藏

叫做支持下女神咋 去日本買其實都好無謂 要儲不如係香港買
最想買Rio x 希志

依套真係神作

我最後買左3個月 nowe

幾錢?

唔ho玩丁仔
傷針鳥>Ω<

應該話hbo go先準確d
$178

由 Alim、tri-Ace、集英社角色業務室攜手打造的智慧型手機 RPG《迷霧機甲（ミストギア）》（iOS／Android）近日宣布，將於日本時間 7 月 31 日 12 : 59 終止營運。

Siu4

有事d衰嘢真喺接2連3咁嚟
好煩

噴水蘿莉你幾時噴水比我睇

又哼哼哼哼

死ser就肯定扑街

抵啦

咁耐 第一個大消息

就是執笠

想典睇>////<
少妹怕羞

其實Rio 有乜好

希志真係冇得輸

都算平喎 之前立過HBO 得GoT有興趣

聽都冇聽過隻驚

細波似港女
貼地呀Ching

小妹刀冇挽過

三姐妹

以前黎講 個樣鬼鬼地都J到成地血啦

巴打你睇睇醫生好wo

屌，原來我一直都get 錯左係Rion

打少啲丁.....

師兄你隻眼仔有d濛wo

符合本文標題

本post標題

學生會長女僕

睇左無限之路劇透

隨便我最近都溫完書

近幾年我鐘意鈴木心春早期d collection堆片
不過都收左山好耐

Link

我講緊佢喎

我只睇美谷朱里
d 英文名女優，不了

出面有post

有冇J 過？

智+力hulk

同s巴一樣鐘意j雀仔

Ching連雄性既雀都唔放過..

用雀仔玩丁仔

復4出左5分鐘劇透

係咁啄

唔睇，唔睇呀我！
等24 號先睇

羽毛刷丁，好過夾腸

我估

梗喺叫佢含啦

紫色個隻你又知唔係雄性

文字劇透你咪得
唔駛睇既

另一個極端黎

到時實有d人開po用標題嚟劇透

下個龍胖po標題

想扑

候克戴手套

報一拳之仇

佢都有本小氣簿

其實帶左仲洗打
拍個手指就完啦

Hulk好似愈黎愈縮水咁
係咪骨質疏鬆？

唔打冇得睇全隊出動+BBQ結局

有咩PM

收到風巴士佬喊緊

智hulk 係細粒好多

擇咗名 紀錄在案

點解你地要咁做

CM變左短髮

我都係擔心你j錯雄性姐

比1000蚊買票個啲傻仔

咩係智hulk 冇睇條片 想知

我佛你

美隊飛盾用埋雷神鎚

禾地要比人仆仆了

潛水又想r真水大隊

點睇

The Professor hulk
班納智慧+hulk力量既Hulk

唔係喎
Google 完
Hulk 同 thanos 都會忽高忽矮

直接出綠加灰咁yeah

仲想唔想知更多

咁帶手套為咩

想
要除左個5分鐘以外嘅

劇透死全家

返左過去搶先拎齊石比hulk帶套中出隻滑都都

成個系列冇睇過
冇感覺

唔好問 帶套點中出
Hulk他媽射爆

same

巧毒=.=

想問下虛空武器既定位係咩？
見到五星虛空屬武既stat都係廢過4星屬武
咁應該幾時先整虛空武器？
唔該曬

我著返GG外套同T去睇

應得嫁喎

吉穿個套咪得

虛空武器比你打虛空

定位係比新人低配打真龍
有真龍20%武

典解
個到5分鐘姐=.=

點解要比hulk帶？

虛空534 > 星砂530
但只限有真龍傷害20%果d

聽日開露娜塔
有d咩要注意

為左5分鐘出賣全家上下18條人命,值得咩

其他人手唔夠大隻

明天靈奶塔130層
無其他消息

我仲以為得我一個冇咩性趣 唔敢出聲

因為不死身?

你班人...我走

有咩特別

都係C9樣

劇透真係巧正正喎

你走唔到

損人不利己雖然我自己冇咩感覺

好賤好頂癮

咁我火弓用530，洗唔洗整把534虛空用 小左武技
雷雞粒附文好難跌

睇左劇透未

係不死定手唔夠大

同一隻手套黎架咩？睇唔清

無諗過入場睇

怕咩

月尾入場睇

又唔係我睇
又唔係我劇透
怕咩

叫雷神搵GoT個矮人打造多隻

唔使 因為火弓招爆率up有用 而且又計一層buff
水槍都可以唔使 星砂武530招補技分分鐘救全家
真風嚟講得刀同斧值得整 好似係

再講會比人仆仆

屌你,我而家唔驚你
得我已經睇左劇透

係咪返左唔同時間點搶返甩石s？
我見去返唔同舊場面
仲有自己打自己

扑咩扑

我鳩吹

但我想軍毒決/寄生體世界

了解，多謝

想快啲睇睇

岩岩google左陣 露娜塔要上到70層都好似要有接近百級
所以露娜塔其實係咪唔關我事 我得70lv

係 訓下先啦你

照爬照打 又唔使體力

唔係
70lv大約可以爬到30層左右
有公主心唔係唔拎呀

隻手套明明係ironman手黎
咁點解唔整細size 要整大size?

收到風,原來滑dodo就係未來既Hulk

咁我盡打 疊埋心水等n2

加3重密慢慢傾ok?

忍5字想4全家了

鯨蛇去解密咪得囉

邊有咁易死

韓仔好似有20分鐘流出
仲好睇過av女優無碼流出

最小5團

冇人再上黎
激情討論下真水人手分配

20分鐘？
點樣偷出嚟
無咩可能喎

2-3團到第一日

上次叫人都幾個應

程巴 風劍久久

要翻譯加ma

扑左垃圾牙鯨先

屌4佢刀似

然亮牙

扑ED

seed?

組隊真水未

又蝦牙鯨
公平咩

唔屈知以為今日18號

真水Team assemble

真水靠你地開荒
我嗰陣開緊工

上邊覆左唔理禾

我提議用真水 打擊 劇透

我Junk龍風法/奶

牙鯨係度貼幾張露點既BAM圖出黎禾就然亮梨

禾其實刀冇透透到喎

全部角色: S巴
劍: 熊爺 庫教練 G巴
斧:
弓: NOE妹
風法: 肥婆 HIONJJ 熊yeah(530鷹) 一葉
補: NOE妹 機鼠 熊yeah(真龍) 一葉

上次

有冇人用武藏，4星風劍？

唔侵我玩

你加返用乜角

蘭叔 風斧 （熊爺 雷雞） 報名

斧：
空左係咩玩法？

用 風法 真係小心啲，如果已升齊角裝卡就冇計，未升好諗下用其他角

上次大家講既重點最好睇下

Mk劍

全部角升咗既已有啦

頂多咪開場散架

四星攻龍突爆
火壇雙30滿 弓壇22,20
符用暴風之譽+盔甲大師
武5星2階滿突

睇個戰力好似仲未夠打？

開荒頭幾場後俾人ng就唔係咁好啦

解仆鯨蛇未

696邊個黎

都叫有番d力水啦

諗住補位

寶寶好似係斧 ？

先定5pm 18號 開荒

打到過關為止

估半日過到

得飛巴主職奶
其他都兼職
即係最少一隊
最多先4隊

第一場就過到

用真水打擊劇透
是work嘅

S巴：2點就過到

我巧耐冇上水了

原來530武仲差大量石板同勳章
下個月都唔知做唔做到把野，應該有埋把530就打得真風啦？

明明得你透

系 25/4 2點

齊裝卡龍先諗主打補師

開荒一轉職又要練過

我有刀，弓，斧都唔會練住

2:00打2:05成功過一場
2:06抽30石中5星
Del驚

刀啦你 玩咩女角呀

有埋530ok了
宜家呢個戰力出街場應該仲會比人Ng 但係呢到ok的

係

伕他

清sick ball

我要玩姐姐

連登有愛

真風入場唔死就可以一齊玩架啦

冇抗唔敢入list
諗住到時偷偷地打尖

跟住比人ng

女僕係邊隻？

3星刀

不過想真水開埋箱先幫你打

企到完場

冇抗喎

沒問題

其實風法雷鷹530 加細路開場buff應該死唔去

冇輸出大把角色都死唔去啦

技術

咁預埋我

保唔到100%血 =

+66風法一定死唔去添

實俾真水衝撞都你2046

大佬2.0最後王有無攻略

風斧加埋我上去

都有2600攻
佢1技減防

朱雀？

冇100%就 冇40%增技傷

試頭幾場就知

全部角色: S巴 雀屎巴 BN巴
機劍: 熊爺 庫教練 G巴 桃夫
Mk劍: 程瀟
斧: 桃夫 peterpan
弓: NOE妹 巴士大佬 Grrm
風法: 肥婆 HIONJJ 熊yeah 一葉 雷狼
補: NOE妹 機鼠 熊yeah(真龍) 一葉
機刀: 巴士大佬
女僕: null巴

咁多弓
我點企

同埋全隊輸出都王冠

如果嘍囉1破都得我好似可以玩埋細佬

D弓冇534收返埋啦

升埋隻單眼妹先

開幾團

不過第一日好似得

noe bra，s bra，我肯定得

仲有維巴

未必補得起

細佬要用424武多一招補技

咁龍唔突爆就拉唔到血

534唔係問題.... 係我得28建

我斧已經升好 其他都on demand

真風建冇30就收返埋啦

3030 2828？

唔係話用虛空咩

低配風弓有無得跟....0風建

全部角色: S巴 雀屎巴 BN巴
機劍: 熊爺 庫教練 G巴 桃夫
Mk劍: 程瀟
斧: 桃夫 peterpan 維巴
弓: NOE妹 巴士大佬 Grrm
風法: 肥婆 HIONJJ 熊yeah 一葉 雷狼
補: NOE妹 機鼠 熊yeah(真龍) 一葉
機刀: 巴士大佬
女僕: null巴

第一日就有瞓地過關啦

上次同庫巴有長細計過細佬補血，裝

係....真風得24

小妹好想幫晒咁多位大大含撚

擇名未
無30真風建唔俾入場

我25

Del左驚了

逼害新手現場

全巴係咪講野朱雀
係既就水法上火盾 瑪麗全屬盾
降埋腕就合埋眼都過

大獲

矛爪爪

cls 黃心穎同許志安有路

水法喺咪提麥? 好似無
用大波水劍加水槌雙奶用會長降力唔知殺唔殺到

我懷疑你偷圖

邊個冇 火山龍 ，真風，真火 稱號 唔俾入場

知唔知呃我大佬好大罪

冇火山龍...

齊夠

馬明好撚慘
可能係宣傳片扮流出啫

一放假就訓到成點幾

斧劍補法弓

睇唔到 要申請會員？

禾睇唔倒

心穎BB

馬明今次上硬連登神台了
連綠帽都中埋

睇唔到
不過睇文字都幻想到心穎床上功夫應該了得

係G

上次見過真人 只可以講唔係我既菜

下
一㩒就直接彈片睇喎
你地咩機？

台慶d相好好j

檸檬

全部同一條link

笑咗

賣30建風龍建拎 10蚊一條 可轉網PM ME

咁?

佢唔慣比人curry
所以要玩補curr禾地

未升唔俾gun

唔俾入

似吹出嚟喎 我覺得

未頂配學咩人打真水

姐姐唔突爆王冠係咪會被Ng

加2LV可以改40LV PM ME

兩蚊

象素會唔會太低

系 除非你有更好選擇

頂住先

咩王冠?

咪臭係
btw我張真水符冇100 lv

目測7位石數

Ng 你諗下 檸檬都有 你竟然冇

Join到開荒團就突啦要開荒先要付出

英勇王冠

邊張王冠???

英勇王冠
首抽up卡

目測同$既長度一樣

哦呢張
一早抽到突爆

然後姊姊會發現
裝王冠會開場爆炸死

有冇升齊既姐姐睇下幾血？

直接計咪得

姐姐: 我用真風
教練: 撚都冇得你含

弓建升緊

弓都死 法仲唔gg

雷雞534全滿建
2368

想睇下庫教練個城

得4甩鋼,要睇定D先敢突

應該上盾有機

1049咋 唔用既職懶得升 用既時候先會升

法建肯定3030

劍29緊
就為左今次

禾刀建18號岩岩好3030

都係我張首抽卡黎

劍禾1313

參考下 真火20%防 2255先一定唔會核爆死

細佬仲有10%血
不過都係要睇條龍幾高傷

睇黎弓要插王冠再含2條撚既機會都幾低

你要蘭叔裝朱古力 佢一定采你都傻

有冇人帶三場真風

唔小心想撳睇覆你既回覆撳錯負評
唔想搵新公會呀 求撚亮

馬明

捲定包袱

乜都未搞,希望到時有份打

主線

基本上近戰咩都唔怕架啦
係遠程準備俾人笑

以後都係乖乖地玩近戰

主線8 真水
好忙

妄想核爆傷害比真火唔好提升
考玩家谷輸出玩法多變 有趣過血量檢測巧多

馬明好慘 屌！
失落視帝 被TVB撚狗 宜家仲要綠帽慘汁

連登咁多樣毒撚慘狀中曬

隻game個設定係
撚近戰=撚多遠程幾錢重
撚遠程=又唔關近戰事

等多我半個月就激情的龍絆

賓穎好撚仆街

係愛呀哈利

龍絆啲公告hea到

撚近戰 龐大瑪納化身水流覆蓋全身
留名睇埋唔到身

好似以前火法賭j入場

唔小心07分先抽

老鼠安 賓穎
玩撚完
Sammi 九萬一張飛 仲開唔開演唱會好

你仲敢唔敢抽龍肥日角?

第8章出了
唔洗捔慕幕都得了

開未牙

好心再拉高d個戰力啦
13000真係狗屎垃圾都入到

仲未換得張真水卡

真水係4腳動物黎

任天堂賺夠係時候撚下玩家

屌動物

如果開場有得開雙盾，弟弟可唔可以帶真風入場打真水

風法

點解要咁做?

人地裝滿血防up

真水個樣幾好喎

要受傷了 31血都不能少

出面5個po講偷食單嘢

甌得勁快

莫說新聞這麼假！！車cam這麼差！！

邊有咁少

原來熱門已經十幾個
cls

睇內容都已經扯左,點算

馬明好撚慘

梳
街場過咗
多謝s巴支持

轉左新界的

笑到仆街

主要係無滿突迦樓羅 而用四星突滿血龍只係比突滿真風多二百血 但大概低450攻

斧ex同盔甲大師食左牙

滿突迦樓羅>滿突真風>滿突4星血龍

綠的馬明

馬明真係⋯人間悲劇

熱門一堆都係呢單野

好難唔上,條片咁清咁爆
你話得張圖都可以話改圖
依家啜足十分鐘俾人高清放上網任睇
馬明頂綠帽戴到實一實,連出口術反駁都無

冇人講下sammi點

事業：萬年陪跑無視帝
愛情：綠帽慘汁

仲唔係俾jj我講中全身水球護體玩鳩近戰

召喚維B
18 2點係咪玩 玩咩角

拎男主打真火原來真係唔扣血

大佬 好串

唔是好識英文
Wreathed with crimson fire 係咩意思?

buslo

終於揾到片睇 屌你賓穎
馬國明比我啦

有時真係關埋門唔知人家事
睇落咁模範夫婦點知個老公偷食

賓穎BB好pure好true

一早有路

我想問下如果要升人 應該升曬s ssr先定係升一隊同屬先?

躝啦
佢由痴住馬明已經唔妥佢
馬明乜都幫住佢佢點對人

黃心穎呢種女人真係好撚恐怖

臭西 假撚到

臭雞

呢啲女當sp玩下咪算
玩到上埋身

呢d就真係G啦

10場老泥

2957693

脆如bb

有冇咁啱

段野可能本身打好
但個明字就今日加括號

好撚仆街

抽水
好賤

世紀臭G - 賓穎

得風斧虛空534 50環 2突雷雞
係咪唔夠做

佢今次真係食得屎 肯定慘過楊思琦

一定唔夠

大台一定雪佢架啦
大陸佢都撈唔到 聽講微博都鬧緊
玩撚完了

下海

馬明喎 緊係啦
佢唔洗出街添啦 啲師奶掉雞蛋都似

全巴食開賓妹

big big channel Live - 搵到馬明媽媽

賓賓正牙

唯有等多一個月突埋隻雞
又無星沙 做唔到正常武

主線8打火
出埋火龍碑
真風龍真係賤過地底泥

油到咁嘅

油多兩條當間條咪得

好彩未換慕慕

亂黎

試多次先

計好數-700慕慕豬

以為飛巴射左啲咩係牆

咁多

濃稠

玩左成個星期

有條水槍應該玩到認到我
一見到我就換走真火卡

都好煩架 要隻短0失誤下下打齊先幫到佢補血
佢炸一炸行血仲紅過禾
佢係度要睇佢血＞公主

Ng佢

佢裝王冠同雷維翁突爆
小薯邊敢NG

轉風屬ready

呢條友真係唔識嫁喎

男人最痛 男人最痛算這種

好似成功咗

等油dry up先

劇痛

全世界都知

Tvb重要捕佢呀媽來問

有無十場老泥

咁仆街

其實好正常有邊個未試過

收埋舖先

不過講真
係架車 有個大波妹樣唔差喪搞你
都幾難忍

呢度大把巴打忍到啦

如果喺我一定推開佢 叫佢咪撚阻住我玩龍胖

其實條賓妹幾靚

賓穎大波咩

牙鯨你唔係a0咩 講到自己好有經驗咁

呢個真 除非佢18cm

痴撚線 班連登仔到底食開咩女

因為我未試過

唔計賓穎
我第一個唔忍

係咪即係uv膠 淘寶大把

問j開邊個女優就答到

淘寶運膠水好膠煩

今日係抽水日

賓穎已經好好啦喎

麥明詩微波樣一般我都忍唔到啊

你問下ym studio有無 有既話順便上去J下d女女
呢間野專請囡囡返黎做店員cosplay 好彩既話會見到正囡囡

正牙
禾又去見識下先

男人覺得女人姣要同時滿足2個條件
1. 佢好醜
2. 唔係姣緊你

賓穎姣你 忍到真基

點可能忍到
除非打緊真龍

what